[凍結中心]銀行公開會指唔承認BNO做開戶文件

港府上月底宣布不承認 BN(O) 作為有效旅行證件及身份證明文件之後，香港銀行公會發出新指引，表示公會不接受各認可機構容許客戶以 BN(O) 作為有效旅行證件及身份證明文件，作開立戶口之用 ...

有BNO我都開美國證券行戶口啦on9

FUTU呢

大貓呢？可以send 去俾英國國會

原來人大係1996年決議BNO係旅行證件：

全國人民代表大會常務委員會關於《中華人民共和國國籍法》在香港特別行政區實施的幾個問題的解釋
(1996年5月15日第八屆全國人民代表大會常務委員會第十九次會議通過)

根據《中華人民共和國香港特別行政區基本法》第十八條和附件三的規定，《中華人民共和國國籍法》自1997年7月1日起在香港特別行政區實施。考慮到香港的歷史背景和現實情況，對《中華人民共和國國籍法》在香港特別行政區實施作如下解釋：

二、所有香港中國同胞，不論其是否持有“英國屬土公民護照”或者“英國國民(海外)護照”，都是中國公民。自1997年7月1日起，上述中國公民可繼續使用英國政府簽發的有效旅行證件去其他國家或地區旅行
============================================================

人大係中國係最大既
係人大未改決議前 (如通過另一個決議自我否定之前的決議)
之前的決議仍有法律效力

咁]銀行公會, 今日就不承認BNO屬旅行證件
咪即係直接違憲？！

銀行公會有無犯國安法？

英國銀行唔承認英國護照

急不及待想玩玩了

細聲少少恥笑

即刻攞本BNO去大貓開銀行戶口

仲有渣打

大貓搶住奶啦...
最近仲話要將啲高層由英國搬去大中華

HSBC等執笠

你咪又係d戶口得10蚊既窮撚

搬左先講啦
依家總部仲係倫敦

王冬勝應該日日俾條鬼屌

建議香港銀行可自由無限期查封bno 持有人資金

曲到直

英國屌咪屌, 返正大灣區先係搵到錢既地方, 係英國又無後果

有啲國會相關議員email？很想玩玩了

好撚想睇匯豐公佈

去到英國拎本BNO去大貓開AC
-開到PO上香港再出發
-開唔到PO上twitter tap英國政府

開户口唔係要身份證炸咩

去埋揸兜

銀行公開 ＝HSBC

香港開戶口要問有無BNO? 多鳩餘啦！
有錢嘅一早轉晒去離岸，唔通等你收割。
最撚叻咪揸撚住啲mpf唔撚比人攞囉。

大貓啲董事係未變哂做強國人

你都on9 係香港我會唔會拎護照開戶口

開戶我唔撚理啦
拎MPF得唔撚得先

唔洗客氣

我d錢去咗離岸

大貓 揸兜呢啲估計都奶㗎嘛
最想知連登最愛嘅shitty bank有冇奶

足總前主席5,060萬沽美國銀行中心

「去其他國家或地區旅行」，冇話本地可以用

弱弱一問 揸得bno都係香港人居多。開戶都係拎身分證。有港人會拎bno開戶咩

岩岩我先用BNO開左FIRSTTRADE, 匯哂錢去離岸戶口, 收皮啦

走資加速

銀行公會唔認

學樓上講 去hsbc用BNO 開户口
開到就開post
開唔到就tap英國政府

支持
我好想睇到英美聯手制裁所有香港銀行

個個都諗緊點走資, 你仲講開香港戶口, 想笑撚大人個口咩

永遠唔比你拎！

換做ILR/BC

同共產黨咬文嚼字？
係拳頭大話事

等睇以前用BNO開戶果D

1996年人大釋法
用5萬居英權名額而直接得到BC既香港人, 人大一概不認

2021年, 人大一樣可以唔認 ILR / BNO VISA -> BC

都係無得拿走！

拿拿臨去CLOSE AC

一陣又話凍結就仆街

用BNO開香港戶口咁on9

時空背景不同

HSBC又要準備上議院

其實邊度可以用 BN(O) 開戶？

撚鳩啦
不嬲香港開戶都用身份證
BNO係用黎開海外戶口

CS海外版

鳩知你點樣換BC

外國銀行認咪得，

豬西銀行公會倒自己米

酒牙

好彩cancel account 唔會

做銀行，未見過有人用BNO開戶，不嬲都係永久居民身份證就搞掂

今年銀公主席係匯豐

咁要send俾英國,告鳩匯豐

大貓算唔算犯左叛國罪

where is Standard Charted Bank

渣打下年先係銀公主席
呢劑入唔到佢，因為佢只係其中一個會員（今年）